［銀行撚］每年唱新銀紙就會見識到部份香港人幾咁醜惡！！！

每日都有額唱哂就無，貼哂告示出嚟又唔信係要走嚟問，問完話無又大吵大鬧，而家我欠你咩？ 利是封得長型無細封，又要比佢地鬧，咁鍾意細利是封咪自己去買盒囉，唔係好貴啫下話？態度惡劣到無人有，個個都話自己尊貴客戶，五十萬就做到啦，基本上周街都係有乜咁巴閉？平日懶係高貴嘅婦人一到唱新銀紙時間就原形畢露潑婦罵街咁 我想講我地都係受軟唔受硬，你格衰臭串就算有我都唔想唱比你，你好聲好氣嘅我有嘅實唱比你
利申低賤teller狗一名

香港人就係咁
可以做既係自己提醒依家或老左
對人都唔好好似佢地咁

pt tvb 0.5$？

應該係上一代廢中廢老係咁

當佢地係支那人就得

香港人係得80,90後先係高質

無聊當有趣

吉妹唔好嬲
錫番錫番

我屋企人都唔會咁，唔明啲人咁樣點教育下一代

我要投訴你

微信紅包 老屎忽最中意用微信，但唔用微信紅包

辛苦巴打

好驚驚

多謝老母

有啲70後懶係新派新思想，但底子都係野蠻人

從來唔知微信有咩功能，以為剩係用嚟通訊 公司有微信縛定，啲客問我都唔識答，公司又無教

多謝

早兩日先比人投訴
100萬客（仲要聯名）
要唱新鈔 walk in
緊係唱有限額比你啦
得少少又話唔要
又要r利是封 比左佢 又嫌少
話要投訴我
投囉 屌你老尾

銀行雞

屌佢老母啦咁都要投訴，投咪投囉，呢啲咁撚閪嘅人最啱就係新年流流詛咒佢地架喇

我hehe嚟架

吉野妹

樓主呢期咁畚有冇著黑絲返工

Edo係隱性hehe?

上星期著咗兩對80d

Boc

唔是呀，我唔會去做中銀啦

渣打定恆生

都唔是呀
唔好再問了

星展? 邊間d女咁淫著2條絲

吉妹

巴打你錯
係連登支持港獨既8,90後先係高質
其他果班好多都好港豬

香港係咁呀啦

廢老廢中

80D 2條

香港人係咁
同大陸好少少 就係佢地識排隊
圖書館差果1,2蚊幾亳罰都嘈
何況你呢d case

貼曬出黎都要問個下真係好撚中
屌佢老味成班個眼都生係個屎忽到

都唔是呀
蓋清放高我吧

話佢地知無仲好似我做錯咁要比佢地鬧

係，上星期四嘅事

麵包妹

肉肉酸酸乜都嘈一餐
佢地知唔知醜架，是咪唔知咁嘅行為會比人背後瘋狂詛咒

樓主洗唔洗著黑絲

咪話咗上星期最凍著咗兩對囉

Hi Natalie

我聽到隔離個女人有幾個外幣戶口都瘋狂R利是封...
有咁多錢點解唔買利是封

換得多數廢老 以為自己大晒 要個個就佢

HSBC

每年新年分行好慘 加油

Hi Robert

真係尊貴客戶一早有人call，問定要換幾多紙啦

成盒拆出嚟一個個掟佢啦，煩撚到，銀行啲利是封咁柒要嚟做咩

citi 丫嘛

唔撚洗錢買

戶口幾十萬就聲大大，唔知以為係private banking

多謝鼓勵

有啲五十幾歲嘅女人面口差到

以前就係

孤寒種

做呢啲銀行嫌前世未忙過咩

BOC HK

No

好想約阿妹瘋狂數銀紙

我數得好快的，chap chap聲

今日先去完銀行，見到D阿嬸唱完錢係櫃台當面數有幾多張10蚊，20纸，完全無視銀行部驗鈔機同排緊隊嘅人

啲人成日做完野又唔走，有啲仲喺度覆whatsapp同講電話，我同後面啲客你眼望我眼

你以前唔係東亞咩

兩間都做過

吉野妹個樣咁細個

真係佢黎咩？

點會係

cdrom來朝拜吉野娘
80D 黑絲

無錯，銀行應該把尊貴客戶 改翻做 " 通街都係" 客戶
等d 客知道其實幾廿萬周街都係

香港啲人好撚西好撚無腦
我成日都提住自己，除非個職員好撚串，否則都要禮貌同體諒佢地

我都想屌吉野妹

啲客咁巴閉咪開 private bank換新銀紙囉 送埋上你屋企都仲得

有冇黑絲睇

香港人d態度真係閪到冇人有

YES 香港人真係當正自己上等人 高高在上 乜都老奉 完全冇尊重其他人

好彩我禮字行頭 改正歪風由年輕人做起

Nat妹

你要有wechat先收到
八九十後用架咩？

吉清數銀紙駛唔駛手指沾d口水先

去得銀行換錢，仲r利是封得老野

唔講以為我差佢地錢
利申 做到成隻狗咁嘅teller

屌奶星，teller 係咁嫁啦，唔鐘意去做bo 囉

好多間都係五十萬就成為尊貴客戶

開過咁多post都話係cdrom

普通後生女多囉，其他銀行多數係師奶，靚唔靚就見仁見智啦

有wechat綁定咪得中信 大新

而家佢地嘈都費事理佢地，由得佢地自己出醜，心入面默默詛咒算

係
好似咩都係我錯咁

好明顯大新啦

唔係痕生咩

通常就咁吐啖口落去摔，啲錢咁烏糟我先唔會奶手指

利申唔知呢兩間有Wechat

No la痕生只請靚女

成全巴做得好

快d講

咁咪啱數

部份啫，唔是全部

無
男人著黑絲有咩好睇

就算做其他bank
點都有客入黎問 你果間有冇得綁
人地wechat咪寫到明得2間
仲問

幾十萬邊夠錢開private bank呀

有寫架咩，我無用wechat唔識呢啲野，次次問我都話我唔識我唔用wechat,問過其他同事全部都無人識

吉野妹有冇30歲

仲有啲客成日問其他銀行嘅野，我唔識又好似我錯咁

咪話咗40

你去到揀bank acc果到就見到
得2間
d客真係好撚蠢

出嚟做野之後就學識對其他服務業嘅人好客氣,知道大家都辛苦所以從來唔會為難人地

排尊貴客戶條隊個經理係咁問我是咪排錯隊

咁如果係嗰兩間先有就唔是我嗰間了，即是我嗰間無,係啲客日日問我仲以為有，唔怪得全公司都無人提過同無人識

如狼似虎

以貌取人
我都唔敢排尊貴隊，驚比人話蠢大霧，次次都係排大隊等餐懵

蓋清咁都啱

你唔是hehe咩

銀行cs表示認同

一直都唔知呢幾間有，見啲客成日問仲以為間間銀行都有

想問下teller有冇頂薪??

好想瘋狂同嬸嬸唱錢

都話like shemale唔係hehe

同啲客講得返迎新鈔，夠膽死話要拎出嚟揀啲新嘅先要，睬佢地都傻要就要唔要就罷就,買生果咩揀下先要

我唔知呀，但應該年年都有人工加

係你我一定唱

吉妹係土瓜灣？

但我是hehe

不是了

銀行無錢不了

吉妹要食多D好西 裝備自己應付D閪客

一千幾百都有啩

你整整佢咪變shemale

今日食咗個幾難食嘅牛肉鍋，同板長無得比，仲要80蚊

其實starting咩人工

你之前是咪話過tommy是垃圾
我聽晚去睇E-kids演唱會

我諗而家萬三到啩

夠食開心餐 btw今期送乜？

港嬸先like

有無咁記仇
但真心唔識欣賞

Me 40歲係like呢啲架啦

因為記得你個名-湯米tommy

唔知呀尋晚食咗九件雞餐

好想同你做愛

可以經agent可以上jobsdb

格劍好不好

香港應該開始用電子支款俾利是

廢老阿嬋識鬼用咩

公司拆開一包包利是封派，個客死都要r返個盒話要送比人。
痴線！

痴線個盒送比人都唔要啦，壓到凹哂又摷皮

支那人都識 香港人要試下接受

我都唔明 做銀行嘅點會唔知身家同年齡外貌無關係

我後生啲著T shirt就唔比排

最 on9 換錢咋，冇賺你架

有啲客等左成粒幾鐘但都會話新年咁忙辛苦哂你地啦，走嘅時候同我講身體健康步步高升，仲介紹喉嚨我食真係好感動
大家都係香港人，多分體諒幾好呢
但萬中無一

仲要係經理都咁唔識大體

吉妹依家做銀行？
之後中銀都搵我做teller 但我不了咗

顧客永遠是對的

大新係咪呀50萬VIP又Wechat

No la我之前誤會我做嗰間有wechat,因為啲客成日問，上面有巴打講得幾間有先知原來我做嗰間無

係呀不嬲都做銀行
唔好做啦，入咗銀行好難出返去做其他工

諗起以前一個經歷，有個熟客知我地辛苦，買咗幾盒飯送過嚟比我地食，我踎低扮飲水實情感動到眼濕濕

第一日唱新銀紙最辛苦

樓主滙豐狗？

吉妹唔好嬲啦

我反而尋日同今日最辛苦

呻下咋

帶住龍角散返工

唔夠膽反Tommy dragon了

各有喜愛啫，你可以繼續反，但我會繼續鍾意佢

我通常食薄荷糖

真心服你fans咁多年 聽晚j多d

吉妹冇飯po

Anger

我會

文化b我未食

吉吉bb我幫你吉返佢地

棒b用你枝棒棒拮佢地？

整張uar 報9佢啦

我果d新，靚仔，但佢要我係垃圾桶拎比佢再送人，真係小家

所以咪話囉 得個少少錢就粗聲粗氣 btw中銀 private banking 錦鯉利士封都幾靚 問左我rm 拎左一盒

我試過幫客換完簿仔將條磁帶剪爛丟落垃圾桶，佢要我喺垃圾桶執返條磁帶出嚟再剪碎啲

巴打咁有米

咁眼淺

兩隻色 一銀一紅

有d客會打黎話要8盒利士封 我好耐無要你地銀行野啦 我預約左架喎 得2盒 痴線 銀行係印利士封架 出街食完飯 消費完都係派1叠左 依加係換錢炸 你派錢咩

銀行撚新年做cashier仲撚慘

Hehe係比較大情大聖啲

巴打鍾唔鍾意hehe

其實唔止四間，嗰四間係代表可以綁定銀行戶口去wechat買嘢，仲有17間銀行可以做DDA去增值wechat錢包餘額

8盒大唔大貪啲呀，送比你仲阿吱阿咗真係核鳩突

不停入倉拎錢，放工點倉有排捱，辛苦了巴打

我公司完全無人識呢樣野

係呀 仲話我俾咁小要投訴 好心唔好咁乞衣咁 咁大個人 仲要係尊貴客戶呀 擺100萬係到就以為好多錢咁

反而我覺得班街客仲乞衣過唱新鈔啲人
雖然年年做法都係朝早派籌先有新鈔但啲人睇都唔睇就衝入黎問日日答百幾次係好煩
但換鈔啲人知冇新鈔都只係問下點先有/迎新都照換唔多聲氣
班晨早去銀行做一般交易既客先至仆街
明知銀行朝早換新鈔好心就咪咁早去啦
去到又話淨係開兩隻窗做交易唔夠
點解要排咁耐隊
一開門就嘈嘈嘈又話投訴又話人地銀行唔係咁但係又死都唔肯走
分行係安排上係有少少失策
但係換新鈔都係得幾十個籌
你地嘈少陣我地都換哂咪可以做返正常交易囉
人地銀行對你咁好你唔死返返去
死留係我地到做乜啫
朝朝班友都係一般交易隻窗到發癲
好似我地做遲一陣都欠咗佢地咁

之前又話50 收左經

Hehe
50萬個間唔係痕生咩

琴日有個客拎咗兩個環保袋黎叫我地裝滿利士封

香港客不嬲最濕尻
以前係機場做
大陸客仲好過香港客

點解會好意思 講得出口都勁 真係好肉酸

完全認同
好似永遠欠左佢地咁

吉妹讀banker?

吉妹幾時帶我食飯

尋晚東張西望訪問啲排隊換新銀紙嘅人，有隻癲雞大吵大鬧話喺出面排咗兩個鐘，入到銀行仲要排，話得一個窗唱錢！屌佢老味走啦佢，開哂全部counter幫你地唱錢好無？啲人諗野真係好自私，以為銀行開善堂

面皮厚過腳皮，講出口都嫌唔好意思啦

年輕可以彈返嚟

其實好多間銀行都係50萬

之前50萬開唔到

啲「尊貴」客仲要每個面值萬萬聲咁唱，我肯定佢地唔係自己派，係幫啲親戚朋友換，聲大大咁同啲朋友講我係銀行尊貴客唱幾多都得，你地隨便唱，要攞彩要威

大陸客你可以大聲話佢地，佢地會笑笑口同你講唔好意思

唔是啦，讀書不成嘅老mk一名

我今晚食譚仔咋

邊間呀？
東亞可以

50萬一定服務一般

大貓

原來吉妹係絲打😱

我會迫佢話而家無簿，只有月結單

以前做大貓d 客老憑要10盒仲指明長短封

D客問定期成日問大額有無靚rate ,原來係做10萬

綠色都好似用同一張

十萬以上數大啦

姐係30 啦

或者係問佢地個理財戶口有冇得再高啲rate
要最高rate上網自己做啦
分行rate又多限制又唔夠上網做高

一鳩樣 後生嗰啲只可以話係好咗
但一樣去到人地地方嘈生晒 無嚟規矩

利申90後

薑 愈老愈辣 吉妹都

頹食

吉妹巴打平時 waive 人手續費係咪當食生菜

東亞 咪50萬

Me is hehe
啲姊妹話著絲襪保暖，所以我喺西褲下著兩對打底

啲老土銀行仲有簿仔架，有同事試過同客講而家係簿仔開，比客投訴

要咁多派得哂咩，乜都要多驚死執輸

十萬都學人話大額 啲客真係自以為是

40呀

所以連登仇口眾多好多人睇我唔順眼

唔是呀我唔會waive,因為我都無權waive 最多係啲客要refund戶口最低結存收費，好心無錢就取消戶口啦，霸住個戶口又唔用仲要dormant,平時就唔睇銀行信，一收到月結單睇到扣佢錢就嚟大吵大鬧，同佢講一早出咗信通知，就扮收唔到，月結單佢又收到嘅

係呀supreme gold戶口，以前有個尊貴客戶一入嚟就同我講我有個super me gold戶口

垃圾rm 留名
屌班廢客一年都唔會出現一次，出現親只會問你R著數
有條撚屌唔熟既客夠膽死打黎要我留十鳩幾萬新錢，我心諗，quota先得幾十萬，比撚哂你我其他客食屎呀？

職員仔區區十萬都拎唔到靚rate係理解嘅 但如果我pb個rm十萬都冇靚rate佢真係幾冇用

我公司十萬係跟電腦rate問埋bm都唔會有得加，起碼50以上先叫大額

是咪好多戶口無錢但個officer code係你嘅廢客，每年都過嚟同你扮熟唱新錢

以前公司係某銀行附屬公司，近新年有紙比你寫換一定數量新鈔，我諗銀行內部都發好多比有聯繫公司及內部職員，街客我諗分好少

5月果陣都好多人睇我同關平唔順眼

同意

點解唔穿一對160 或者兩對薄/一薄一中中地厚，效果差唔多，你仲係室內做野
兩對80勁肥又唔舒服
結論 樓主應該係肥婆

原來50萬已經係尊貴客戶
真係好尊貴

屋企得80d呀懶醒

係呀銀行戇鳩啲客又唔要面

我唔會理，繼續講我想講嘅野

街客唱幾千都會有嘅，講真自己派得幾多呀

集友定南商

吉妹幾時轉工做teller

無做錯野無啦啦比人鬧都唔呻得？你係閪客定狗奴呀？

不嬲都做緊架

唔會再答係定唔係喇，就嚟全港銀行都估勻哂

係咩 不過香港人嘅”long嚟”野不嬲都世界級

有部份啦，有啲老人家同師奶仔都幾好人嘅

渣打啲女好正

夏天點算

吉妹好波

吉妹銀行係咪做左廿年

八十後都係垃圾，得九十後正常

Back office好似係

個衰妹真係睇緊tommy🤤

我果邊換新鈔同general banking 同一條隊

得一款？unbelievable

好撚多 仲要老奉咁要求多多嫌三嫌四
真係有錢有value 既客早一個月已經服侍好哂，係得緊緊夠一球身家又冇生意比我地做既廢客先會擺款扮大袋